點解近期巴士佬手車咁屎

成日都chok chok下🤮
識唔識揸車